[重新出發] 利物浦季後轉會討論區 (1)

model死全家

係咪轉場

仲有冇人話唔需要再使錢買龍門？

屌你老母fsg!!!

Jurgen, tc, anyone, a keeper please

埃及總統

推呢個

吸完經 下次再嚟過啦

獌狗開都用 連登質素

Push this post la

dollar隆馬 or Alisson?

買龍買中場買翼
呢三樣真係必需

我之後開左個，冇人入

轉講世盃

買個龍門
炒撚咗而家個龍門教練
石內卜返嚟
張伯倫快啲好返
費基亞快啲deal

下屆歐聯再努力過啦

買住施治先啦

卡烈斯快啲走
龍幾貴都要買
我要保方！！

懦夫洗唔洗清埋?

柒

Model躝please
道幾多歉都無用
我係vvd真係失第三球時打9佢

希望fleirk唔會縮沙

唔撚想講 都無沙拿

卡烈斯快走
冇球員走去安慰佢
自己攞黎

輸同個人錯誤就預咗
有入波算可以

唉

懦夫後備 輪換還可以

閘都要

各位巴打, You'll never walk alone

睇完今場唔捨得嗌佢躝

乜心情都冇晒

I would like to apply for the position of Liverpool FC goalkeeper. I am a 26 year old Ugandan who last played football 8 years ago and I feel I can improve your team.

懦夫後備la

yes

抵利迷比人笑

model今場真係
連續3次final都要交學費

睇完今場閘已經係次要

真係好洩氣，成班係前面打生打死，你送一次禮都算，係必須強攻嘅時候你送多次

老實 有將軍帶住 穩左好多
當務之急係龍門 前面三個既替補 加中場

古有屌摩 今有model

唔笑老虎了 真係守死牙朗

接受唔到咁輸法

同Ramos一齊

無知問
甩交要休息咁耐？

失咗2球之後雲迪克已經當佢唔係度

利出咩龍都注定會柒,就算有保方都無用

下季已知有keita
希望快d有埋fekir
再3千萬買埋當拿隆馬
我已經好撚心足

今場條後防守得算好好
三個失波都唔係open chance

啫喱好能勁
阿樂都唔差

今場老虎仲sharp過vvd

Fekir：不了

一次歐霸 一次歐聯

除左對羅馬嗰場，表現都算合格

今場4個後衛好抵讚

沙拿世界杯都玩完，bbc報左

成隊除左個龍 同老母 都好好啦

拉莫斯真係賤種黎

拉莫斯會唔會比人買起

啲埃及佬

阿樂十九歲仔 超哂水準
啫喱仔直情差唔多最佳收購第二第三位

Isis

除咗佢兩個
冇一個值得鬧
真係砌到盡

哭完喪就要執行李 一陣飛日本
唉邊撚度有心情

場上10個真係唔差，係差個龍同後備

Model
唉
唔想屌他了
走拉

係囉 應該好快好

全隊除左個龍都打得好好 尤其係4個後防

老母今場算好

屌你出面班友仲話係沙拿自己bump 開人
屌你拉膠拉完再壓多下呀屌你

今場全隊都叫超水準 比預期好
雖然輸唔係咩問題 但係輸果兩球 都已經唔識用文字去形容

根本傷左最重要果個就已經知道唔洗踢

老母有出場？

算啦
獌鏡係咁

計埋後備 無個位唔洗買人

跪求埃及佬出手,做所有利迷想做的事

老母今場盡左力架啦
係咁既料都冇得怪佢

老母唔錯啦 護波幾好

輸唔柒係問題
但輸完唔撚柒針對個問題補強返就係戇鳩行為
亨利之前搶口完唔該再俾d實際行動bump水

輸自己真係難受

今場接受到啦
有啲decision making / 控傳可以做好啲
一同對面摩迪比
真係比下去

輸係預咗
但咁樣輸真係唔知咩心情好
老老實實鍠今場已經踢得差

要補 早兩年歐霸就補左啦

fekir alisson koulibaly 一野200m屌落去啦佢老母臭西

好想死 上次霸氣杯人地針對弱點打就話失波
今年直頭唔洗戰術 空龍咁比人射

個龍7一次都夠
仲要7夠2次

全隊真係踢得好好
特別後防四個同軒隊
見到儒夫喊到咁真係心都酸

買咗龍又無錢買其他位

agger

希望沙拿無事踢得返世界盃

垃圾利
輸龍門 笑撚死

佢算盡左力
跑上跑落追波

同上次輸手球一撚樣

咁樣輸條氣真係唔順

亨利:我終於知D人點解排住隊離開垃圾利了
原來依隊波讓人一個龍門

發覺係獌狗開個po入面全部假利

希望真係好似賽前咁講
無論今場輸贏都會bump水比高普買人

真心怕karius會自殺

要死都係拉膠死全家先

同意
埋單1:2 輸倒掛我都gur 啲
而家咁樣真係頂住頂住

算踢好左
但始終都唔係個種level

真
雖然累撚左隊波

sad到冇心情屌model
放走算啦
佢自己都應該冇面目見主場球迷

我怕model以後有陰影添

上次 對家瘋狂手球 屌摩自爆
今次 拉膠搞鳩沙拿 屌卡自爆

炒左個龍門教練佢先啦
第一件事

真係唔信
上季夠話200m

老鼠屎 屌卡

後備都唔知放咩人出黎
人地後備都屌打你利狗

好彩我曼有de gea 起碼唔會輸龍門咁on9

唔同既劇本 相同既結局
DADDY幾時先打破2奶命呀

真係訓唔著 呢獲野可以點忘記

呢啲唔關教練事下話
個球員本身問題

仲柒撚過打手球隊

上季200m係喉舌講
今季係主席親口講

人生最重要一場比賽玩啲咁既野
有排發惡夢

各位早抖啦，咁輸法真係好on9

封到bale 好耐冇睇過老虎唔爆仲靚鏟
後防四個今場都應該係全季最好果場

屌卡真係似假波,早排先話烏克蘭多假波,定係屌卡比人捉咗屋企人

真係躁
沙拿 雲迪克 基達
一季嚟晒嘅話已經改變好多

垃圾利 歐聯亞軍 勁過我曼

廢就廢啦

沙拿未傷真係有機
拉莫斯斷手啦

點訓？？訓得著果d應該都唔係真利

笑話黎

訓啦 利狗唔好訓醒 真係好柒

最尾個幾球單刀
啫喱將軍老虎每人搞掂一球

冇啦
你睇米就知 唔會再有機會比
高普買硬龍

個時買一百分 仲話唔代表唔買利馬tim

宜家同早幾年跣腳果場一樣心情 訓都訓唔到

真
d手法真係好撚唔正宗
廢米都會 卡又會
是但一個勁d既龍黎 都會膠

天光了😞

好明顯自己on9 la
第三球同米有咩分別呀

老虎啫喱兩個助攻助守 好撚掂
將軍唔洗講啦 頂哂
牙樂都好多小失誤 不過廿歲仔就唔怪佢啦

如果當日渣土無賣走連拿

無睡意

同打痾個球一撚樣

根本兩個都唔似心理質素好既人

係，輸呢D仲慘過比人456

牙樂19歲踢歐聯決賽都仲定過屌卡

咪又係膠

佢留係利就唔會復活啦

跣腳sad d
因為想謝隊攞英超

雖然今場俾model聚晒焦但問題唔止個龍啦
冇左沙拿成隊波即時走晒樣呢個問題都要fix

唔好踢波啦 自己買斷份約轉行啦

黎到呢步咁樣輸
點接受
仆街d講我情願卡呢世都企唔返起身
唔想再有假希望

米或者第一球會扭過賓周馬既
咪又係一樣接唔到大聖鳩射

真係無藉口，第一球無腦，第三球無技術，我只係想有個正常龍門

成季一換走佢就被狂攻
高普應該都發現到
最後幾場贏緊都唔會換沙拿

輸就預左輸但輸得好好睇睇得唔得先
真係嬲都嬲唔落

唔敢浮出公海

買前鋒好重要
今場證明冇勁前鋒 前面一傷就完

米一定唔會失第一球
因為佢實攬住粒波等啲人走開晒先再開大腳

無計翼位無人 進攻少左個突破點 25古無走都仲有人打到個位 今次得傷完未有態ge lalala

pulisic呢啲真係要爭下 後備一隻有技術嘅翼都冇

鍠其實好醒，佢睇過之前卡利奧斯怕遠射，今場鍠係特別多遠射。
anyways 龍門呢個位置要買個世界級，起碼係國腳級一號龍果種，冇好龍門對榜尾球隊都係隨時會食屎。
今場都係輸板凳深度唔夠。
第二要買創造型中場，古走完，LaLaLa傷完都冇表現，利完全冇一個人可以造到。
第三係後備翼，埃及文明場場踢死佢哋，後備力量唔夠。
最後買多個6號位，代替要走嘅can。
差唔多夠，唔需要多但要勁，幾貴都要追個世界級的。

你老母第一球真係咁樣失都有 我點訓得著呀

張伯倫又傷埋都冇計

派開膠既龍，之後都會派膠
強如聖卡西，走下坡果時派左一個膠
就無限派膠
所以都係走把喇

今季最大問題係唔識打反cup波
全部都順風順水
印象中得精工果場英超反cup過 （有錯請屌）

冇惱既感覺，但睇完好頹廢

本身輸俾賤種係意料中事
但輸得咁戇鳩真係估唔到
salah未傷出嗰根本踢到55甚至64波
好撚無奈

條中場用波能力唔夠
冇人轉到身擺脫
啦子又傷到傻

抵俾人笑喎
睇多幾次嗰兩球我自己都想笑啦

good night bro

垃圾

Mane carry

但費奴唔掂

其實高普發現唔到
純粹因爲沙拿要爭神射手

二隻快翼是旦無一隻都打唔到反擊

心態問題

好過卡喇
卡永遠一有人逼一定即刻9斬上去

米會扭過人再斬

米扭。 gif

垃圾龍

精壇仲大把人支持屌卡，痴撚線

係時候俾下機會ward

自己人呀
唔好咁harsh啦

羅馬龍同馬體龍太貴
ac龍又太25
最後可能係butland

買人啦仲未交夠學費咩

兩件垃圾都走啦，買新龍，訓練下ward仲實際

班友日日J到射上眼
成對眼都精黎

係咪靚仔大撚晒

都好啦
點都好過唔換

Ward

pope啦屌

精壇班人本身就係痴撚線

唔派膠已經收貨

其實係vvd黎左之後
卡冇乜考驗
兩隻龍都係一樣咁上下實力
只係卡膠係度吉祥到唔輸波

唉 又要經歷全場大哭喪

要用既一早用撚左

屌 根本皇d攻勢唔算太入肉
但屌你無啦啦自爆2球

salah冇冠軍都算
踢唔到wc真心慘

當拿龍馬個價實變返75m

老實講 買dollar奴馬都係要幫佢交學費
oblak又續左約 真係要即食得allison

如果ox冇傷就可以頂沙打翼

唔輸波
但d失波都見到佢不足之處
但講兩講， 又比人話雞蛋裏挑骨頭

黑馬既下場
想贏就砌隊有統治力既波

有aoc個場對鏝傷沙拿都一樣 前面冇人停到波
唔買多隻技術型翼都死

如果係因為米唔隱定而轉用卡
咁唔該公平d 卡都要轉
死撐真係點都講唔通

下季係咪見唔到model

場上十個都交足百二分
第二球靚無得講
兩球輸個龍自爆
仲要決賽先黎爆呢下真係好撚痛下

龍門錢真係唔慳得
開波之前仲諗緊終於有個穩定既龍
點知最後 最重要果場就自爆。。。

希望補強完 呢隊波可以再入多次決賽

根本klopp一早放棄左米
用米果時就話輪換要出卡
出卡之後就冇輪換過
唔輸又自可

唉 好撚dum春 但又屌唔落任何一個球員 話哂第一次踢咁大既比賽
只可以話FSG買既時候買得唔夠重本 要買卡呢個級數既球員
個後備又係垃撚圾

好就好在沙拿比拉柒咁搞法 應該唔會去賤種鍠了

2個垃圾無限loop囉依家咪

之前仲話慳d
用黎買第d位算

最撚柒鳩燥d顏射死角就救鳩晒
屌你老母射正就擋唔到

會去疤打賤種.....

Karius just threw his shirt into the Liverpool fans and someone threw it back.
真唔真呀？

輸幾多球唔係咩問題
但最令人失望係重覆犯錯
果兩球都唔知好嬲定好笑

明明上半場果幾球救得咁好

龍馬又好 alisson又好 即deal啦

屌 咁早天光

果班全部賤種黎 留係度做legend算啦

唔知henry現場咩心情
平時咁菇寒

佢仲有面掉嗰下好嘢...

打法都好影響 今年太睇沙拿 佢係到對面多數縮起黎踢 冇左沙拿即刻轉晒勢 本身高普個套就係以攻代守 防守由前場逼搶開始 減輕後防壓力

can’t agree more

夢醒了

第一球咁樣犯錯之後
佢已經冇哂信心
點知黎多球

今鋪真係重新出發

真係龍馬都照殺
卡柒到咁以後唔知點面對

拉膠用心良苦整傷佢成個夏天咪轉唔到會
係囉屌你老母

呢到利區我唔會再上啦 俾獌狗開Po 勸完去第度都無人理
抵俾人話利迷低質

邊撚個撐model既同我岀哂黎 我逐個屌

轉會啦
呢啲真係會記足一世

就係唔覺得佢有面掉所以先問真唔真

Alisson 黎 karius/ward後備

呢個失敗我諗佢會成世記住

只求佢可以錯誤中成長，更上一層樓
否則只會一沉不起

上精壇屌啦
成班on9大愛撚

不了 karius爛

你呢句雙關

連登都唔上啦
咁多小學雞爆閘刷存在感
邊個狗竇都係

保方係咪未有住家

連神軒都忍唔住喊左

同屌摩一齊躝

點都唔係依隊成長嫁啦
球迷隊友廢中邊個會仲信佢

比PSG買左啦

講緊咩

睇住佢地 我都想喊

講左十世
呢個真係要害

唔同要好似隔離廠
雲加走先炒個庸醫咁啊

軒平時喜怒不形於色都咸到咁

咩咩妹開post大把利入去
利申唔小心入左

沙拿傷之後俾人爆閘爆到分唔到邊啲係利迷
真句唔再上了

神軒係真漢子

真心呢兩下真係7過保櫻舟

雖然卡係爭唔落架啦,但係驚佢會好似deisler,enke咁有心理病

懦夫今場真係講得出做得到 單防阿朗到隱型
係防唔到自己人

派開膠嘅就以後都係咁 好似vvd咁決心買個個有料㗎啦

呢刻個心情仲難受過歐霸果陣

告解時間 冇咩感覺
睇左十幾年真係乜都化
但係場波真係笑話黎 咁樣贏對皇馬其實好撚好笑
但我唔覺沙拿傷左之後冇得打
起馬防守做得好 偷唔偷到雞好難講
我唔會憎model 但佢的確一個人改變哂成場波

開心既係踢得幾好
傷心既係.....

沙拿傷已經夠冇得打
卡膠你係得既

個心好痛

希望下屆再一次入到決賽

賓周馬喺前面都仲掉個波出去，笑撚左 好似果一刻弱左智咁

高普買keita vvd就咁有決心
龍就死撐個廢嘅

唔知係咪有心理準備 所以無想喊既感覺

由salah傷，放生Marcelo，到派膠，倒掛，再派膠，就好似全世界整定要你輸，個種感覺係無奈大過傷心

傷左沙拿都預左輸
但咁樣輸真係訓唔著

希望謝四以過來人身分開解下佢

龍一定要買

me too
一早預輸所以心情好平靜
只係呢個輸法有點無言

呢個好笑

好想睇下下季會點 以家後防4個叫做成左形 係睇中場同進攻線會點執

唔止沙拿
前面三巨頭少咁個都唔掂
之前文尼傷 沙拿即刻就啞火

以卡膠嘅心理質素佢生涯應該玩完

德國同胞嘛

其實預左輸， 冇咩野
冇左salah之面真係冇左個重點
防守冇影響
但進攻差好遠

最多掛靴轉行

講真謝4連佢十分一都冇
佢真係唔洗再踢

同意
差過懦夫雲

我坐左係床沉思同覆利post

有心理準備輸
但冇諗過輸得咁戇鳩
係真係好撚無奈

踢職業波
手法 唔得 心理唔得
踢業餘玩下 可能好d

如果踢落去 今日唔出事
遲早都係出事

人地廢都唔好當人無到啦

一向都係用前面入波救後面失波
無計

神軒 文尼 啫哩仔

借/賣去啲細會

一個球會legend，衰極都肯撚定功大於過
另一個就嚟幾耐膠幾耐，球迷對佢期望低到正常左半季都大讚，而家睇到幾多料啦，不如諗定去英冠定番德甲算

其實謝四仆完街之後 利狗點樣柒我都冇咩
今年係超額完成嫁啦

卡我屌你老母呀

如果有鐵打佬係咪當場幫沙拿托一托

一場衰兩次
真係冇人比得上

文尼下季值得正選

懦夫今場踢得好好

今日已經係最大果件事黎

轉行做model
留底唔係一份心意 係一份負擔

幾時都值咖wor

唯一係安慰既係成條後防線起碼可以玩多五年

下年可以試下爭英超啦

YMCA

係咁爆爆足全場
老虎同佢下季keep到今場表現八成都唔反了

老虎撚之前派膠派到癲

今場後防線4個都好撚屈踢到
可惜卡膠 唉 唔想搞大 自己走啦

沙拿傷完只係打佢同米拿
lalala同廢奴隱到成個老母咁

心理質素差既話,以後上場壓力應該大到難以想像

季中個陣迷失左好耐

文尼真係搏盡

我又冇嬲得咁緊要
係咪我已經癲左

keep到人加買到岩高普用既人既話

邊度monster

我係文尼真係打柒model

諗起果時 d人問點解卡利奧斯入選唔到德國國家隊
係咁話查普廢，點計卡利奧斯都值3號龍

下年繼續努力啦

潛到preseason

未開波之前個個擔心儒夫自爆
結果成隊打得咁好 特別後防
雖然有沙拿果陣 打到皇泊左廿分鐘大巴咁濟

最後係拎筆錢出黎搞搞個後備位
希望再有下一次入到決賽 唔再做二奶

廢奴同lalala都冇計唔夠快，俾人夾死左

唔係輸唔起
但唔係咁樣奶兩劑
無沙拿有無沙拿既打法 雖然係無左一半功力

廢中今次終於攬唔到model

依個教訓會唔會太大

廢中都冇話可說

睇完場波，我呢個利迷淨係覺得好好笑
反而其他一齊睇嘅非利非蝗球迷覺得利好慘

市面上有咩人可以代替到三巨頭做輪換
又快又夾打反擊
基沙文呢d又唔會買到
馬列斯？

我又唔覺今場真係傷左沙拿之後冇得打
因為有沙拿都搶唔贏 皇用波中場依加全世界最好
反而防守冇問題 你反擊唔一定冇得打
係model 2球染波影響哂

不過我諗又唔會即刻賣
但佢頂級生涯如無意外都玩完
未見過一個職業球員係咁既場合犯咁既錯 仲救得返

Lalala湊人數姐 全季傷左咁耐 算唔差架啦

我意思係根本今日出事根本唔係單一事件
model 由頭到尾

手法 心理 一向都唔穩定
只係最大鑊 好爆唔爆 今日爆

仲要明明愈黎愈好 但決賽先派膠

有沙拿果半個鐘 幾乎撳住真馬黎打
搶左好多喎

咁輸法反而冇咩脾氣
仆街d講 公海都冇抽得好盡
大家都覺得on撚鳩鳩 咁

仲有個換人名額係咪留返下年

完場我都冇嬲
兩年前對西波會嬲黑哨
呢場中後場踢得好好但咁樣輸
個心情真係好複雜

屌好sad

同埋傷左沙拿長期受壓又落後
好難要前鋒有表現
Lalala頂硬上冇計

一個好明顯嘅分野
有沙拿個時 皇基本上傳唔到個波上前
仲要比我地撳住打

傷咗
佢地啲攻勢出哂嚟
我地啲攻勢無哂

都唔知睇咗啲乜 等頭20分鐘係正路 兩隊快上快落

利區的人好低質

其實我睇咗咁多年歐聯決賽都未見過一個龍派兩次頂級嘅膠

換得邊個？

已經冇力屌人喇...
後備 經驗 心態 全部都爭幾皮

拉莫斯我屌你老母！

今場VIP分分鐘有佢，但正路應該會比bale

mignolet

入得決賽印象中冇龍派膠

搏吓囉都冇野輸啦 俾蘇基踩吓草

心理質素唔夠強 表現唔穩定
無計架 球隊要奪冠 龍門呢d關鍵位唔容許呢種表現

奧比勒 一億都買左先唔該

懦夫 vvd jelly今場真係好撚勁

呢樣真

oblak, alisson

留返個加時 都唔係冇道理既

好似續左約啦

卡不嬲接高波同打手鎚都係廢

換嚟換去都係嗰幾個可以點
fsg

今年有係d運仔 抽波圖羅馬算係易食 曼城就格食格ko 但係隊波同埋後備真係唔及人地全面,
以為可以打下士氣波,點知一大堆不利因素加起黎變左鬧劇

好似€178m了

其實成條防線都好 除咗卡

lovren跑得快過bale

依家最撚慘係成場成隊都踢得唔錯甚至乎沙拿傷出之後都仲頂得下，輸自己龍兩球送禮呢下慘

仲oblak...續咗約release clause 175m

mane今場睇得出係好可靠
無左皇牌佢就挺身而出

milner vvd hendo一貫地可靠

lomo taa jelly打出熱血拼勁抵讚

lovren今場直頭爭氣波 完封c朗

firmino比較靜 但一如既往做前鋒一般唔會做既dirty work 幫到手逼波

lallana打翼鋒發揮一般 無人用無計

model.....我都唔想亦唔駛多講.....好難再容得下佢

TAA呢

90分鐘1：3等加時

後防4個冇俾到好多機會對面
係model俾得多

有雲迪克係度model都可以咁諗樣

lovren都唔膠啦今場 karius條撚樣心理質素原來冇好過之前係迴光反照

咁當然有沙拿係度緊係踢得好d
我意思係唔係你地講到一冇沙拿已經玩完
唔係model 2下染波 好難講
Bale球例掛你問我top keeper應該會救到
我好唔鐘意卡救波唔伸哂隻手出黎
你留意已經好幾球

我諗返到更衣室其他隊友安慰佢又唔係屌柒佢又唔係，我諗直頭冇嘢同佢講

我會覺得只係之前比賽重要程度無去到會令model 爆 個個程度

心理問題
加
慣性手法
注定model上唔到大檯

jelly抽根救單刀果球

最開心應該係米子

應該輸到頹左掛

10個人搏晒命踢得咁好 就係輸剩低果個 真係好無奈

如果大腦走既原因真係龍門教練
佢有錯？
炒左龍門教練件垃圾佢先啦

唔止今日 佢呢個習慣唔好 覺得救唔到就縮手 同埋d預判唔夠快

pulisic
都傳左兩年話廢中想要佢

好能癲佢依家
守掂 攻又掂

本身真係冇咩期望，但落到場咁撚醒神就覺得有機，點知沙拿傷撚左
之後件垃圾

taa 頭廿分鐘都有球失誤 差啲害到隊波啦
傳波比人block 差啲變單刀

最痴線既係
班皇今季仲有段時間話想要趕c7巴利走

呢件事根本一早要做

taa今場值頭可以踢埋英軍正選閘 真心好撚勁

完全無睡意 正哥有咩介紹

心理質素咁差冇可能去到頂級
第一球都算 當你心急緊張啦
第三球真係

理解同體諒佢 但球隊要走得更遠的話 model除非有好大進步同改變 唔係既話都係買過個龍啦

個倒掛我覺得其他龍有機會救到 唔係真係難救到離譜

條友學人玩預判嘛
驚撚死蝕底咁
咦 好似出界喎 就縮手

佢都走啦

好撚勁 利記既福

已經唔想j前面買乜人
淨係想知有關龍門嘅news

兩個都可以走人

而家好似明升暗降送佢去scouting team scout龍門?

啱啱咪睇完

有待改善
Bale一出即刻瘋狂失法
好彩人地唔打快

就算卡唔掂
米都冇可能上到位

一間大球會 點都要搵人負責任

呢個我認同 我唔信連拿開始3個龍都咁染
呢個一定要負責任
冇睇開連拿 但好似利之後都冇咩派膠

因為卡列斯兩下失誤焦點落哂佢到
但其實係拉莫斯殺死場比賽先

十個茶壺九個蓋
叫做好過之前條後防 就龍門漏水
仲有一堆冗員無清
跟住又要買返啲替補

有排搞

上咗4季啦佢已經

高普
佢應該會攬哂上身

XD 笑死

其實拉蘭拿同史獨 一樣 都傷到變雞肋

呢2,3場 廢到

買龍馬啦
起嘛心理質素好好

Taa後生又經驗唔多 今場都收貨架啦 對皇馬喎始終
唔係冇人出 都唔洗出佢架啦

垃圾利都離唔開種柒味

高普大愛撚黎
一陣死撐屌卡

有冇啲靚啲

枉我下半季撐k1咁耐

佢,保丹 呢堆人可以長期存在

已經證明左FSG是幾咁垃圾

年紀開始大，易傷
老實講要搵替補

jelly 真係幾令人驚喜
估唔到佢進步得咁快

根本一傷就無得打

唔覺 講真 佢意杯染到
不過17已經叫左大球會正選
你卡膠米仔之流點比

如果有埃及癲佬做野搞拉莫斯我相信波台好多手足都願意

佢頭先都話無話可說
話loris同所有人都知 what a shame

中楣果球佢算好彩

lalala進攻冇咩用
但至少防守仲好肯去

佢講左啦
贏就隊波
輸就入哂佢到

覺得要有有25古係到
先發揮到威力
破大巴一流組合

叫佢打翼同玩佢有咩分別
未傷之前已經唔係快

其實好似蘇蘭基 Woodburn呢d青訓仔應該借出去 場場坐係到都冇野做 F9基本上係場場通勤,有排都輪唔到佢地上

救唔到但又無飛盡，咁就睇得出無決心之餘又無信心，手勢已經差，無咩期望

廢中二奶命

買都allison就買啦 又想交多幾年學費?

鬧還鬧唔好咒人死

唔同意 形勢差左
但仲有得打

今次佢想攬都冇得攬啦
100%個人犯錯

傷果一刻就知玩完
落後左1-0之後我直程已經冇諗過會追得返
點知再失多兩粒

理性d去睇返個陣

龍門 唔撚駛講，一定要換

後防 雖然老虎今場真係打得好，但我都會堅持要有個新中堅，至於taa，佢今季雖然犯過好多錯，但每一場錯完佢都有好大改善，可以繼續重用，另外2個無容置疑係未來5年後防重心

中場 神軒真係好默默耕耘型，作為隊長，佢承受住好大責任同壓力，但我覺得佢已經做得好好，黎緊中場如無意外會有2-3個變動，應該可以將中場提高幾個層次

前鋒 沙拿未傷之前，其實我覺得贏面係大過皇馬，至於mane，今場打得好好，綿龍今場無咩人同佢配合，下季最重要係收返wilson同買一隻後備翼，至於lalalla真係唔好再比佢打翼

今屆大家都無諗過可以殺入決賽，但呢班波起碼展示到比全世界睇，係正常情況下，同皇馬係有得打，我相信決賽會陸續有黎，YNWA

Henderson: "It is not the mistakes Loris Karius made, we got to the final as a team and lose as a team. It is about everybody."

對手係皇
La點同對面爭呀
咪又係賣力波

希望henry今場親身feel到嗰種柒
會落order去汁

jelly同懦夫今場堅係勁到，踢到有d 05年個場既感覺，但就係卡膠，成場好波膠化曬

正式迷jelly

Yes
拉狗例外

拉狗直情死全家啦

差一兩個hold波中場 基達可以做到 再買多個利已經好有睇頭

係

點撐呀
第一球邊有可能係歐聯決賽出現

其實平時打英超 打歐聯
有好多球都係咁
人地遠射
然後舉哂手咁 預判唔中龍
不過係真係咁好彩 人地唔中龍

今場人地一射中龍
即刻現哂形

單刀個下其實好痴線，咁都剷中波，攻起上黎又勁，想像唔到上年踢護級隊

佢咁少氣
米有板你睇
口會撐 實際會雪\賣

即使冇左沙拿 都仲有機會贏
如果唔係個撚屌龍
真馬既機會真係唔係好多

咁美國隊長既

中場根本係唔撚夠人同質素

所以點解一早覺得要買人

我自己支持啦都係咁講

佢一傷再傷已經玩撚完 屌你今場廢到

同埋龍門 換龍換龍門教練

屌你老母對呢d球員寛容即即係對其他球員唔公平 屌你成隊踢得咁好

輸2球咁ge on9波????

業餘都唔會失啦屌你老母臭閪

龍門教練

有d 球員天生性格好自信
例如 c7
或者好沉著 Miller
但有d 就只適合中型班
踢大會會隱形或唔穩定
model 仲要踢龍
最唔可以犯錯個個位

去第二度踢 對model自己都好
唔係壓力繼續破壞球員生涯

直頭職業籠都冇乜幾可出現

全力支持埃及佬買兇做鳩拉狗

我只球換過一堆後備
仆你個街後備換無可換已經唔係第一日嘅事啦

冇沙拿之下要贏到波只能靠死守去到12碼搏一搏

人地預判就預落點同角度 佢就預射唔射得中

隊長

TeamHendo

米就唔關小唔小器事啦
都咁多年完全無進步
都成30 撐乜

呢個跑動數據好勁 係幾適合高普同戰術

好少會憎到咒個球員死 但拉膠真係希望啲埃及佬報仇

第一球輸龍門

第二球輸世界波

第三球輸龍門

點樣全世界整定要我哋輸 成場波成隊連懦夫都踢得唔錯，係得廢明勞小小隱形

唔係
我地死球有威脅
如果垃圾卡冇出現第一個失球，仲可以捱住
最尾換簡都可以燒味
但即刻3-1
屌佢老母

如果係butland呢，大家點睇

佢地會比我地想暗殺拉狗1000萬倍

比你打到加時都係輸ga 嘢喇
算吧喇
人地後備係換巴利
我地呢？

要今個夏天執好成個squad 300m都未必夠

Lovern 我一直覺得佢比人盲反
我白禮頓個場已經講
你可能會話佢咪又係唔知幾時爆
但佢已經幾場大賽有表現
而最緊要係佢夾到高普踢法

同卡米完全2回事
卡最好個場真係up唔出
可能佢客愛狗
米可能上季stoke 作客/ debut

所以我覺得lovern 要keep 但龍要走
當然goalkeeper coach 都要諗諗

米拿斬入禁區都夠殺啦

Klopp on Karius: "I only had a few words after the game. there is nothing to talk in the moment. I really feel for him, nobody wants that. The mistakes were obvious, we don't have to talk about it. He has to deal with it, we will do that. We will be with him, for sure." #LFC

第一球vvd 佢地第一時間有咩反應
個個背向龍門
無無入左龍

客套說話姐
唔通大大聲同人講
今場卡犯嘅錯係不可原諒
叫佢死撚開咩

仲記得上次軒一完場 就即刻走去訓話卡
啲人仲話唔可以之後訓練先講

人地國家icon
比你壓斷膊頭 屌你老母

唔洗攪佢 淨係攪鳩佢d屋企人老婆仔女已經夠 是但隊死一件

雖然好鐘意高普
但有啲決定真係不敢苟同

Klopp told "he makes football better" and asked "how he is" after the game.

"I am not fine. But I am not important. I am 51 next month or so. I've lost games and won games, I know how to deal with it. But what you can't avoid is the feeling. We all feel really bad." #LFC

領隊同隊長邊有可能公開屌柒某個球員呀

Butland就真係算鳩數啦

全季最佳收購 Jelly
如果佢係英格蘭藉一定係世盃正選閘
拉撚到抽筋都要封波

躝

接波都幾差下

講真起碼冇拉狗，就唔會有第一球巴利

如果我做教練
我都會屌佢唔落
因為佢自己知自己事啦咁大個人

個件好貪錢 一陣又有是非 同埋近期表現比人屌 係咁好米蘭就唔會降價想放

隊長角度 講埋面 其實.......

Klopp: "I did the best I could and it wasn't good enough. Sorry." #LFC

真係唔關部署事
頭30分鐘已經證明咗

我都留意到
成日對手好多中柱中楣波
講笑就話model係風水龍
其實根本係佢預判有問題
正常龍門點都會救呢d波
而model就縮晒手
唔知係佢天份問題
定係龍門教練有問題
搞到佢成日縮手

廢中 佢都好慘其實

沙拿未傷之前
真係55波

外行人 唔識波既阿婆都知既錯
仲要全世界望住
真係跳樓都唔掂

呢啲位
我諗karius 寧願你屌
大家唔聲唔聲
個隻谷氣仲難受

未傷沙拿之前真係覺得有得打

高普5張架啦？

未傷之前直情撳住皇馬嚟搶添...

部署贏 但係輸盤外招同個人質素

BTW 如果膊頭甩過骹 好易舊患再整親

希望有人買model啦

未傷之前真馬都運唔到個波過半場

要屌都唔會經媒體去屌啦
私下往死裡打就夠

沙拿傷出
馬些路即刻禁住黎屌
又解放哂對面防線
4個後防都打得好
卡係罪人就一定，第1球嚴重失士氣
公唔公開屌佢就佢地嘅事啦
人就一定要買

買龍買閘買中場買翼買前鋒

開頭個勢反客為主

連拿一定近呢20年最好個個
個陣清佢因為高人工
dllm fsg

辛苦了 高daddy

兩年半帶到利入歐聯決賽
仲要負net spend 已經做得好撚好

加時係死多
但文尼偷到雞 同死球拎一球
跟住靠今場防守未必冇得偷雞
隊波咁打已經最好同叫左發揮到
係model影響左好大部份

利式踢法黎
一開始盡chur

下半場就瀨野

咁大個人，做錯嘢自己deal啦
不過點睇呢場都會斷送咗佢成個職業生涯

要話比機會
係都不如比ward啦

班球員應該會集體出post撐karius啦

轉左會之後踢得幾好

通常講完就雪，除非冇人揀

沙拿係咪確定打唔到世界盃
有得選擇應該打針 紥住上都要打

【#體嘢突發：沙拿受傷部位為鎖肩峰關節脫位與甩臼】

BBC報導，沙拿肩膀脫臼而退下火線，體嘢一度誤報為因傷缺席世界盃。後經體嘢編輯部查證，BBC並無「缺席世界盃」等語，而法國RMC電台方面指沙拿受傷的部位可能是鎖肩峰關節脫位(Acromioclavicular Dislocation, AC dislocation)。

這種肩膀鎖骨分離常發生在運動員身上，這種傷患與肩膀脫位（俗稱甩臼）不同。若是扭傷或只是輕微的肩鎖關節移位個案，大部份只需冰敷、服食消炎鎮痛藥物，以控制受傷位置的腫脹程度，加上手掛帶配合治療，讓關節得以休息數日至三或四個星期，受傷關節可於四至六個星期痊癒，肩膀頂部的凸塊通常不會消退，卻無礙肩膀的活動，也不會影響上肢的運動功能，但若果傷勢嚴重，便需要開刀處理，世界盃還有不到半個月就開賽，似乎傷勢康復，再回復狀態，仍然有一定程度風險及顧慮。

早前體嘢誤報消息，引起利迷及埃及球迷恐慌，謹此修正消息及致歉。

Source：香港骨科醫學院

做乜國米同拿坡里都出post安慰karius

今日老母都係交足貨
由開波開始就已經走上走落 中間護波好穩 好多一腳彈冇咩點會lag機

今次連撐佢都冇
對熱狗L6咗爆兩球都仲撐緊

歐聯真係最好睇既決賽又係我地，最膠既決賽又係我地

連拿咪一樣派膠，嘥鳩氣
根本個龍門教練廢

開頭真係好高質

老虎個弱點今場冇show到
過頭波係老虎弱點

而今場卡膠個弱點show曬出黎
垃圾指揮同手勢
姐係如果好小小溝通唔會有成日捉左雲迪克個頭呢d事發生，第一球正正睇左佢同後防溝通有問題同埋佢自己on9唔識hold耐d
至於手勢問題，我覺得兩隻龍都係有呢d問題，某情度上都係龍門教練有d關連，第3球真係

mane 入果球真係拯救返利記士氣
係比大聖爺一下倒掛收左皮
果下太傷
當你唔派膠果時 就整球世界波比你嘆
團火即刻滅左

一講起佢 就會令人諗起佢今場
聯賽對住中下游有咁嘅錯都可能過一排就令人唔記得
而家歐聯決賽搞咁嘅野。。。

完晒季冇必要撐
幾個月都調整唔到心理就冇人幫到佢

佢係利最後個季慘不忍睹

近柱輸晒

天光

Klopp says Salah as gone to hospital for an x-ray. "It's either the collarbone or the shoulder, but it doesn't look good

有冇諗過個球係有得救

Deal with it, we will do that
廢中語帶雙關

頭先mane追返1-1我仲幻想05年奇蹟會出現，咁就完左啦

場波真係無厘頭得好緊要，訓唔著

巴爾真係大賽球員 一換佢個陣我都心諗含撚啦今次

上幾年贏歐聯又係靠佢頂死馬體會

我硬係覺得果下卡冇飛到盡
但佢一開始係有反應

老實講 高普都要同球迷交代

都好難
因為人腳利記好難有變化
皇馬仲可以禁制

不過估唔到係卡膠會犯第二次錯

呢場踢得好好地
就算輸咗下季都有得繼續踢
但係決賽派膠真係冇得救，等賣番去德國二三線球隊

我唔係好信佢會recover 到
第3球反映到佢根本頂唔順壓力
同埋有d野真係太染 你根本揮之不去

能力問題 第二個預判快有機會擋到

其實唔係100%救唔到
係佢救唔到

賣得出已經還神

生涯玩完
踢下細球隊之後比人忘記

bale個球鏡頭都差d跟唔切啦
點救

能力係有既 但五大聯賽邊個敢要

等左10年一球派膠...

迪基亞9成救到

熱 - 羅利士
車 - 卡吐
阿 - 施治
曼 - 迪基亞
利 -

沙拿未傷前係好高質，利都睇落有機會
屌你老母拉莫斯死全家

賣番德國實賣得出

即刻賣應該唔會
最大機會都係退居2線
之後睇做化
但唔係好信仲有得救

唔想幾日後見到model自殺既新聞

點會救到 怪腳又笠落去

同一場決賽送兩次禮算唔算破左紀錄？

心態決定境界

其實好難救，不過角度係冇咩，神反應有可能既

要講鏡頭跟唔切
雲耶馬果下先係 果下世上邊一個都唔會救到

施治今年都唔好得去邊

卡吐d高波真係好穩 睇足總就知 買到真係偷笑

第三球都救唔到就費事怪佢第二球啦

依個真

仲撚衰過般尼同卡數個借龍
龍黎緊 利應該中下遊

返下遊囉
其實都擺明唔啱大球會用

其實應該要賣model番德國，對大家都好

市面上仲有咩龍高卡米成班波

倒掛根本就估唔倒佢射邊，點預判
連巴爾都唔知自己會射去邊啦

你望返慢鏡我的確覺得佢唔縮手都救唔到
但如果身高手長既有機會hi到
買佢個時早就話佢唔夠高，打龍好輸蝕
撲救手法又差，就輸多球
第一球冇野好講，人既問題

呢個問題講左好耐
係 係估佢唔到
係 係射得靚
但你總會覺得de gea 古圖 舉手帝會救到
你想拎歐聯就係個小小分野

有踢過波既都知信心對一個球員有幾咁緊要
就算靚卡之後唔再踢利
都唔想佢會一沉不起

保方啦
保方60歲都唔係有第1 第3球失誤

睇到佢完場後道歉
都想大家好黎好去

仲有 就算救唔到都唔撚係縮啦

其他唔敢講 我直覺迪基亞會救到

依到班人落去踢都唔會啦下嘛

Fsg再唔買龍就一件波衫都唔貨金

難得一場輸波唔駛搵戰犯

已去大巴黎
淨返我諗都係龍馬/alisson 有d機會
當中alisson會好難搞

覺得就算舉手帝黎利記打龍
都一樣會瘋狂派膠

迪基亞咪又係會輸近柱波
無敵咩

仲未捨得訓

真 點都去盡做下樣都好
屌佢好似預左位會高出咁縮手

救到就一定係世界級龍門，反應要快企位又要好，最重要係有自信，唔係救唔到就唔飛到盡
經驗又唔夠，預判又唔到位，縮多兩下就好似卡咁膠，成日諗縮唔縮，驚死會蝕底咁

咁佢本身踢法咁take risk
係會多膠
但人地決賽永冇甩拖

依下講反應啦

個撚樣縮手真係

不如問4大聯賽有邊隊既龍會輸第一球

Dollar同Allison 點睇都唔會差得過米同卡啦

根本就係得中超

404 not found

街場都唔會輸啦

要請教下懦夫

個球如果全力跳起打出去係有得救

米咪又係派膠
做乜要揀食邊舊屎

扮下野都好丫

其實講咁耐
都係個句 你要贏冠軍係依加商業足球
唔係要decent 係要world class or at least very good goal keeper
米卡仲停留係間唔中decent階段

第3下打排球下手咁打出去底線都好過拍入網

買到就梗係要啦

今場證明懦夫上限可以好高
亦都證明卡柒起上黎係無下限

我真係好唔鍾意自己犯錯仲嘈球證既龍
兩個一齊躝啦

懦夫堅勁，點派完膠都踢得番水準，無限loop

米卡係咁轉 最後未都係廢

夏天唔換龍，反高普&fsg一世

擺明想接實之後牛油手

佢判錯位
又冇揸定主意想點做
搞到撻左入網

唔洗諗，兩個都要走，唔想又交幾年學費，仲要知好大機會係白交

點會差
係差既就唔會賣咁貴啦

都唔知佢做乜鳩

如果唔係球迷衝入場仲會輸多球
搵果位仁兄打龍啦

兩個都廢事撐啦 買龍啦

隻腳種死喺地下點樣全力起跳
你要全力起跳一定要預早判斷佢射邊，但係喺中間倒掛點撚樣估？

結論:根本人地射得靚救唔倒好正常

諗起開頭呢到d人話德國點解揀trapp都唔揀model

廿幾歲仔當眾柒到呢個程度
佢一係想死，一係想轉行

葉鴻輝都唔會輸依D
偏偏係落係利嘅身上

Model雖然係慘，不過球隊要進歩的話一定要換龍，想爭冠一定要個穩既龍，而唔係要個有時神救但有時又派下膠既龍

希望快d有簽人消息

Karius: "My mistakes have lost the team the Final. I'm sorry...sorry to everyone." (@sammatterface)

係
唔需要原因

艾利臣
奧比歷

忍夠廢龍

好撚驚之後又變番米打正選

基本上個波拋物線同佢跳個角度
隻手點伸長都救唔到

只不過成日覺得D野佢唔做足, 出左事就算然比人抽稱

個高度
要接就唔會上手
一定係下手加個身壓落波度
前面完全無人執雞
唔接就一定係向前打
根本成個意識錯q晒
龍門教練一定要換

切腹啦仆街

點睇都係教練問題啦
兩個龍連遠射都唔撚識撲

所以咪激到大腦走

羅馬第二回合都有下一樣
係好彩冇入到

個教練扼飯食既屌

問題係佢時好時壞呢
長遠都係做後備好D

學費就交撚咗，sorry有乜用

反正成場都柒嘢屌佢啲柒嘢咪算啦
人地球世界波講到其他人就救倒咁

正選應該係matip+vvd

米同卡從來冇試過一吐污氣
回光反照就成日有

兩次歐戰決賽都係輸自己人真係好灰
明明對面踢落其實唔係特別勁

Egypt’s doctor has been told by Liverpool's medical team that after an X-ray on Mohamed Salah’s shoulder, things are looking optimistic.

其實sorry同喊真係冇用，重新振作同埋番番德國對佢係一件好事

見到model一唔道歉越道就喊得越勁真係心酸

John Achterberg
又係叫John

冠軍都冇撚左仲交學費 退學啦屌你

我地同場上另外十球球員仲心酸...

係
但真係唔想佢再留係利，對雙方都好

Dejan Lovren on Karius - he says people will point the finger at the goalkeeper, we win together, lose together and stick behind him. He adds that he feels sorry for the fans and promise that they'll come back stronger next season #LFC

卡冇救架喇
今場之後 以佢咁既心理質素
好難企返起身

不過化學作用我覺得vvd+L6好過matip+vvd

應該係全世界最貴學貴

佢係似想壓落地

不過個波飄左去佢左邊
又壓唔中變成撻左入網

最撚應該死嗰個係龍門教練
佢上任之後每個龍都係越嚟越廢

垃圾猁

其實懦夫d心理質素係好高，點派膠都recover到

最多都係停下ig cm

喊你老味啦 model
有d覺悟唔該自己交離隊請求

岩先佢都忍唔住爆喊

打弱隊 matip+vvd
打強隊vvd+L6
懦夫雲同老母一樣都係大賽球員

其實覺得佢慘多過感到嬲
希望將來就算唔係再效力利記
都可以企返起身

佢份自信真係
講呢點米都好過卡膠
不過米就真係冇料得份自信

懦夫其實又係好人黎，睇佢黎香港就知，希望佢可以keep到高水準，今場真係完封到c朗

如果米派膠 我相信佢都有自信打下一場
卡派膠 仲要最重要一場派 ...

是咪史上最柒既決賽

佢係小氣姐 好受到壓

希望你去第二到可以企返起身
留喺利就不了

咁輸法真係唔甘心

訓唔着

Same here

卡仔真係應該要番德國，英國球風唔適合你
大家好來好去

連拿金手套變膠手套

隊長 幾時先捧到杯

點撚解廢中會睇唔到個龍門教練幾垃圾

認同～佢早啲返德甲中下游可能仲可以救返自己個職業生涯，反而如果留隊但做二/三號門將仲衰

唔知又要等幾耐先贏到

翻皇馬

軒隊

米同卡嚟嗰陣都係後生，正常應該越嚟越穩先啱
有乜可能一啲進步都冇，根本就冇人教佢地點守龍

應該係，膠到冇曬癮

不過Model自己輸壞第一球
第一球之後佢個樣都已經冇咩信心咁, 太柒
第一球輸場波

宜家係睇佢第三球會唔會輸壞埋佢自己前程

禾特後備，新龍正選，兩件炸彈躝
踢唔掂下季再換人

佢好難打得返

同埋屌米一齊 走算

重金買新龍

個感覺好怪
隊波實力上係未夠班
但知道戰術同發揮已經差唔多做到最好
唔知算唔算甘心

唔係有心做 就叫做得好
都要講有冇能力
換過個龍門教練啦
有時真係可能個龍係有潛質
但每場咁樣破壞信心法
有潛質都冇用啦
啲龍都比佢糟塌哂

最大鑊兩個龍都未必有人買
其他隊d龍一定釣高嚟賣

連我呢啲外行人
去過現場睇一兩次睇佢地點熱身都睇到個分別
人地熱身都高強度
我地求其斬個波比龍鳩接

呢場至少睇到艾利臣奧比歷點都要一個
唔要費基亞都係咁話

沙拿落去果下

潛意識已經知基本上完左

Not forgiving Karius & wanting him sold is fine, because you want the best for our club. But that shouldn’t prevent you from showing sympathy because you want good for a human being. They’re not mutually exclusive.

對面高強度係做啲乜？

L6你唔知佢幾自爆個下大鍋，相對上matip,vvd都carry過條後防線一段時間，穩好多
左閘羅白臣我覺得已經幾穩，右閘仲要等

有防冇反

其實都係打道氣遮,05個廢陣都打得贏A米啦，本身士氣真係好強係有機會，唔甘心都正常

冇左沙拿之後踢得比我想像中好好多 原本諗住好似上次咁一盤散沙 點知衰係...

卡膠喺德甲嗰陣係第二佳龍門
佢嚟咗利唔止佢派膠累咗利
利啲垃圾訓練都累到佢冇晒前途

係有職員阻撚住個龍要佢接傳中
果個龍係施治

Complete agger
所以都冇話好憎

拉狗斷腳都算對佢仁慈

文尼打右好生猛 有番啲希望
又比派膠打沉返
不如一開始豬夠10球等我熄機算

實力上輸得甘心
例如輸球倒掛

唔甘心係沙拿咁比人打法
同埋一個人派膠
仲要一次大戰派足兩大粒
直接塞埋個盃落對面袋

係，特別係文尼入完，見成班都博到盡

btw 果時簽完睇佢d球皇片
係幾靈活 的確啱打highline
但球皇片都勁多球甩手波真係第一次見
印象中好似無球接實咁濟 好好笑

佢地平日訓練都係求其斬
係今年先開始拎野阻佢接

係 咁落去買再多龍都冇用
反正會利化

其實matip同vvd都係指揮型
懦夫唔爆嗰陣同vvd真係夾啲
一個殺波一個包波

所以好奇怪 奇埋臨尾有人搞事
不過今年kiev真係搞得好染
交通又唔好 臨尾又比人搞事

特登搭10幾個鐘飛左去利市睇波
唉 覺得好冇意義
由其係見到卡咁既表現
又輸自己

接傳中係好左
但撲救無改善過
咪又係垃圾

正常應該有個人救吓佢手法
但過咗兩年都咁撚樣證明要炒咗個垃圾乙組教練啦
成世都踢燦美爾，有咩資格教英超龍

所以我唔明點解話沙拿一傷玩完
根本係bale個球 你可能覺得我harsh
但根本model一人控制成個戰果

第一個人要走既係John Achterberg
就算買到allison都會比佢搞到咁
連拿後期
米 卡
全部都膠化
連拿走埋都變番正常d

而家有埋jelly vvd已經冇藉口話條後防廢搞到龍廢
龍門教練垃圾已經係一個好撚大既問題
卡 米的確係廢要換 但唔撚換龍教練既
比你出100m買到dollars/Allison佢地都一定膠化 連拿後期膠化已經說服左龍門教練既大問題

用射球機快速射球訓練反應

又未必關事既
高普都係德乙

條友考到個濕鳩牌就以為自己好撚勁

其實曼城都係買岩個龍門今季先咁穩定

高普再睇小龍門既重要性抵你一世無冠

高普係技術 戰術上唔同
條友係技術

講真
本身入到決場都算超額完成
但係係決賽咁樣輸兩球波。話唔失望唔甘心就假嘅

仲要隊波其實踢出黎比預期中更好

特別係成條四人後防

咁樣帶有遺憾完成今季歐聯之旅

希望隊波重新振作，來季殺佢老母

係 傷得多人 個後備席又廢
今日全隊都踢得好好 希望可以見到最細個嘅taa愈打愈好

我當fsg真係科水
利買到既都係得alisson同龍馬
係就快快手手
最怕係高層根本冇plan過買龍
臨急臨忙又柒

taa係沙拿未傷前果兩球shoot

高普係領隊，指揮成隊波，戰術領軍呢啲可以學，本身個人嘅性格都好關事
但係龍門教練教人守龍梗係要靠實戰經驗，自己都唔撚識嘅嘢點教倒人

佢地見到下半季英超model打得好左 實冇諗過要買龍啦 邊捨得

文尼今場滿分，入一球，加幾次硬爆，一球中柱，後防真係冇問題，懦夫雲都封到C 朗，巴爾硬爆冇得講，太勁，model 個樣係好撚慘，但利迷要理性睇，喱d 失誤唔好話歐聯決賽，普通聯賽都係不能接受，走就一定

講真，前面十個已經盡哂力
阿諾對住c朗都無怯
連老虎都無爆炸
但係差一班就係差一班
下季某幾個位補強一下一定會更加好
果兩球係扺人抽，榮辱與共

我覺得4人防線要keep下季正選
TAA jelly已經prove左好多次佢地唔係19黎

佢歐聯兩場代表作
對鏝守到山泥一棟都無
決賽
對獌比人撚完兩次 真係進步左好多
值得繼續比機會

買般尼撲比，真心，平平地3000萬，喱個世界級

Agger

頭果30 分鐘
根本64 波
啲迫搶迫到皇馬過到唔到半場

可惜沙拿傷出，不論心理上定戰術調整上都隊波有好大影響

Jelly 直程離一線唔遠
鍾意左佢

呢條友肯定係特登
佢同比比個分別 係比比條友 扮野差

唔好理出面班濕鳩，利迷加油

卡膠佢反應已經算好，救左幾球
但有d野要發生總會發生，無得講

其實前場3個同後場4個都係滿分，係要補番d後備，中場同龍就明顯唔夠班

下季仲有機會

Mane左腳中柱個球其實都好關鍵

希望卡膠快d轉行

個人係咁就係咁，點練都冇用，怯真係輸一世

下季印jelly
佢最勁係啲決定做得好好

已經一線啦屌，攻守都有，封c朗單刀個球好j到，初頭俾廢中公開話未夠班，自己默默打番上黎，已經值得欣賞

屌佢老母

我仲好記得佢對熱狗1-1個場訪問

唔中柱都會俾人救到，對面個龍真係贏級數

訓啦

Fsg快啲加佢人工啦 jelly真係好值得加

呢啲野真係幾努力都唔會改到

足球唔會高過生死

但佢係我第一個覺得被IS槍殺同炸死

我都會開POST慶祝的人

Fifa19 起碼84

正仆街，就算好波都係垃圾

如果沙拿真係踢唔到世界盃
班埃及佬唔知會做啲咩

以抹殺人地職業生涯為樂，喱d人應該拎去打靶

MMA 做戲 乜都齊

懦夫可以做輪換/後備
阿樂可以繼續比機會
屌摩 屌米同Model點都無情講

又會咁唔好彩d膠係哂同一場爆
佢留係利呢世都打唔起

扳平嗰陣仲ff model真係風水龍唔使輸，最後屌佢老母

米奴列上身果陣勁過de gea，可以做後備出奇招

長遠諗都係算吧啦
好黎好去

長痛不如短痛

留到又點，佢已經有心理陰影，去邊都只會收皮

睇夠呢班人彈出彈入

不了，盃賽出ward算啦

訓唔著，屌你老母

轉行做返model
應該ok的

佢唔踢波分分鐘仲好搵

不了
要個平均 場場都有80-85分既
好過一個成日得70分但間中會有95分既
呢分鐘上身 下一分鐘可以派膠
今日Model正正係咁

幾時先有個de gea level 的gk黎

明明大家都係神經刀 杜迪克個命運同佢地差咁遠

其實點解猁成日重要賽事都有人派大膠
要唔要搵心理專家睇睇

生不逢時

Ddg世界頭三
我唔奢望咁大
Navas/Courtois水準
再換埋龍門教練已經好心足

只能夠講經驗唔夠，又冇老大哥壓到場

其實教練影響真係好大
換個勁教練卡仔米仔應該可以高唔止一班
見高普黎到用羅記班底點石成金就知咩事

印象中渣土果期係咪請左心理醫生

呢個又岩

高薪搶馬體個龍門教練 + 龍馬/alisson啦

炒左lu

de gea一去到獌都係唔識接高波都係會甩手
肯撚定一日唔換教練，就算有de gea二世嚟利，結果都會好似model咁

歐霸果年托利叔係到咪又係咁
Mistakes lead goal呢啲神仙都救唔返

訓先喇屌

其實所謂大賽派膠果堆 好多都係平時已經派開

屌摩條友 一年派左唔知幾多次 西維爾式標波失敗

屌卡條友 幾個月前仲係垃圾到高普完全上唔到
今場第一球失波果種開波失敗 熱身賽出過一次事 英超都差D試過開波失敗

搵個band5出身讀野雞大學嘅老師，
教班band1嘅學生，教條撚咩

Oblake 喱個世界第一

訓唔著 屌就實要屌 但佢唔會畀其他人好受

開龍門球變角球見過未

依家8000萬當拿隆馬
ac即deal ok?

反高普？

屌就曬氣啦，走就一定要走，職業賽就係咁殘酷

佢都好似會派下膠

廢中都反

放人 大把人值得屌過高普

拉莫斯被人爆頭死左 無人可屌
我先會看下屌MODEL定高普

高普點睇都唔係老師啦屌
佢指揮嘅係成隊，唔係一個個球員睇實教佢地點踢波

認真邊反得落
無高普今年邊會有歐聯打
Vvd Keita Ox邊會黎
現役教練 除左高普
邊個有能力帶住呢個殘陣 呢堆人腳入歐聯決賽

開出界

反燦美爾龍門教練
返去教番青年軍啦屌

好驚下年變高普係多最後一年咁

請防守教練同新龍門教練講咗幾多年

ward真係唔係咁差囉 起馬第一球失唔會ward身上出現囉

有咩龍都會失呢D波

13/14個季開始睇利 見住車路士同水晶宮個兩場
個心痛到冇人有 覺得爭緊so 7個冠軍
今年諗住終於入到歐聯決賽 有機會比沙拿摸下冠軍
點知竟然輸自爆 沙拿仲要傷埋
究竟利物浦前世做錯左d咩

8000萬買佢

ac米蘭打暈綁住佢送過來

mignolet都唔會啦

然後偏偏我地既正選龍會失呢啲on9波

今場卡直接丟個波入龍門我都覺得唔出奇

但米勞列會輸第三球呢

BREAKING: Egypt’s Minister of Youth & Sports has confirmed Salah will need 2 weeks to recover from injury. The player will go back to England for treatment before linking up with the NT in Italy later. He has also confirmed that Salah will be in the final squad announced on 4/6.

衰撚過fifa handicap d on9入波

廢中信契仔係堅定不移嘅事實
不過華特係掂都一早用咗

Thank god , World Cup ok?

利迷的EQ係睇波練返黎

1星龍都唔會失第1下同第3下波

他一直在玩命

根本教練出事啦
好地地一隊兩個龍都失呢啲on9 ball

開季都用屌摩唔用jelly,係有實力始終會用

點會唔關事，失第三個波手勢錯晒

完埋季都未用打算幾時用
Ok嚟緊下季再睇

第三球明顯諗唔掂用手接實定手鎚

一開始想想雙錘打走
之後無啦啦短路想雙手拍走

一線同三線既分別

不得了

希望伊斯蘭國會幫水貨報仇

其實有樣野我睇到好感動，文尼係mo傷左喊果陣，真係兄弟既拍心口話交比佢地，勁冷靜 好有大哥feel

傻豬黎既
向前看吧

感動既係，無論卡利奧斯未來發展如何，已經名留足球史一世

挑 咁既門將

我利唔配擁有佢

走啦karius 屌 你冇撚哂面仲係到獻世咩

發覺利每兩年就會柒一次 14英超 16歐霸 18歐聯

高普多撚謝個垃圾

覺得佢同羅拔仔踢大賽都好似冇乜壓力咁，呢啲球員好重要

原來偶數就

文尼今季又係好勵志
Salah季初爆發 佢明顯迷失左
唔知自己應該做咩角色
個個驚佢走火入魔
去到中後期已經變返上季咁
仲開始試派牌做致命傳送
今場入一球 一球中柱
證明自己仲擔到大旗

估中左文尼入波

文尼可能有陣太獨食上腳，不過大賽佢真係all in or nothing

希望將貽誤軍機既karius 立斬軍前

Despite it initially looking to be a 50:50 tussle, upon a second looking viewers seemed convinced Ramos injured the Liverpool star on purpose.

The point was only further backed up by images of Ramos laughing and joking with the linesman as Salah hobbled off came to light.

完全feel 到佢心態上既進步，記得佢英超初初試比人掉落bench ，上場真係黑臉黑到(認真)，又發波癲又上腳，之後突破自己心理關口果下

失波後鏡頭影住高普都幾無奈，明明係柒事，但又唔可以屌柒佢

Ramos is the cancer on the planet earth

淨係想問兩樣嘢
1. 應唔應該屌個龍
2. 應唔應該屌爆拉幕斯
我喊咗好耐

到底講交學費既人係咩心態
派膠派到咁都仲撐得落 仲話交學費等成材
年年有新人黎年年交學費唔撚洗踢啦

年年交保護費比fsg

【體育】利物浦於周六歐聯決賽表現不算太差，但門將卡利奧斯兩度犯錯，把比賽斷送，佐敦軒達臣賽後甚有隊長風範，拒絕怪責對方。

賽後，卡利奧斯低著頭，一臉自責地呆站在場上，隊長佐敦軒達臣（Jordan Henderson）走上去安慰這名今季已曾多次「派膠」的德國籍靚仔門將。

軒仔受訪時表示：「第1個失球，我不太清楚發生了甚麼事，之後的倒掛他根本無能為力；至於第3球，皮球轉得太急了，這都不是卡利奧斯的錯。我們一起殺入決賽，輸也是一起承擔。」

今戰利物浦還有主將翼鋒穆罕默德沙拿在上半場就傷出，令進攻大受影響。軒仔說：「當沙拿受傷時，皇馬開始搶得較多控球權，更在上半場尾段入球，只是被判越位。我們那時仍相信可抗衡，可是之後他們攻入了數個在另一個晚上或許沒可能會出現的入球。」

不過，軒仔也大讚皇馬3連霸實至名歸：「我們很失望，踢得好亦追平了，卻犯了錯。皇馬的表現很好，是很強的球隊，進攻永遠都有威脅，是值得贏波的。」

軒隊

1. 屌完就算，因為唔可以留，唔輸都輸左
2. 屌撚爆佢老母臭閪死全家

簽保方啦

其實拉莫斯可唔可以唔好咁茅，踢咁多年都係咁

Oblak ， pope， donaruma 是但一個

我以前就成日覺得利記係應該要有番一兩個陰陰濕濕嘅球員喺隊入面，例如S7呢D

龜頭

羅馬個龍門好似最啱Klopp種踢法

龜頭算咩？

要鐵血硬淨就真，馬斯查蘭奴

以前係禁區成日陰啲陰啲咁拉衫，又出手推人

我覺得佢頭腦方面都係爭啲，但多手多腳係事實

仲有沙比呢種中場大腦，而家班中場一攞波就lag機

呢兩個踢到三張幾都仲係真豪門踢緊正選
如果當初佢地唔洗走既話

得罪講句 唔開心嘅都係新利
利申 一早已經慣曬

Kiev入面萬幾個新利喊到眼都腫埋

真係冇乜感覺，今季擺明已經超額完成。

望見中後場陣容 會有咩期望

唔係講笑 沙拿傷出喊都未最煽情
跟住鏡頭一影過去成班利撚到 對眼紅晒 啲眼水浪下浪下就快流出黎
果下我都差啲忍唔撚到

真心，一場決賽可以令到利記未來龍門位穩穩陣陣
都好既
同埋傷淨正選個11個
入到final已經收貨

睇Klopp完場嘅反應同埋賽後講嗰啲嘢我相信model應該係咁先

其實係咪degea黎到利都會變廢龍？

我覺得會，個個打到咁上下就會派膠，一係就好似杜迪克咁，一打大賽就痴咗線，但要佢打成季聯賽就

We will do that (transfer)

2-1個陣見到佢嗌到氣咳 陰公

究竟龍門教練可以呃飯食到幾時

係咪要重啟收購門將計劃？
問題係而家啲世界級門將真係好貴
Oblak要100m

175了

連拿已經叫最穩，但都係晚節不保

Donnarumma呢？

算啦 咪 FF FSG點會肯比成70 80 m 買龍

1.應該
2.交俾伊斯蘭國處理

你地成班叫卡膠躝
但卡膠係歐冠決賽7到咁
真係港超都唔會買佢啦
可以躝去邊

德甲實有人要

做獌龍門教練

返德國啦，再唔係真係轉去做model啦

一陣去馬會收錢， 但仲好係sad

出左去睇波

佐敦、官塘定荃灣?

觀塘
原來真係有女利迷上連登利post，走果陣搭lift見到
黑色裙女絲打你好

原來你就係bellamy

Hi 早知頭先同你相認

你又同我同一部LIFT ??

去皇馬啦

仲未接受到現實

柒到唯有苦笑

調返轉諗，咁的陣容入到決定做到歐洲第2強

會唔會易接受啲

同1314 感覺差不多....

你地咪撚影衰晒利物浦啦
幾多歲呀?
karius係錯呀
錯得好離譜呀
但作為利物浦球員
你地有少少同理心諗下佢而刻感受得唔得呀?
成日口掛 ynwa
其實同其他球迷無分別
勝利球迷
虛偽 d既勝利迷

垃圾

1314 未攞過失落D

13/14 聯賽杯 歐霸 歐聯

屌你老母 FSG 一切既元凶

仲要係隊長自己自爆，我諗佢SAD 過球迷N倍

最後機會

假膠

你估高普會唔會比多次機會 model ?

仲比機會?

棄用米仔個導火線就係對阿派大膠失分
而家model舊膠仲大舊 失去左既野仲沉重
邊有得原諒

依家最擔心係沙拿同model

其實真心覺得佢會打唔返 打擊太大

果個沙拿黎

應該同米孖住走人架喇

仲要未踢之前，已經有風聲話想買門將

比次機會卡膠 邊個比機會我?

免費送俾人都唔太蝕

訓醒了

開心既係成隊人都好有火，一人跑多幾步

唔想理所有野
只擔心salad

而家最嬲應該係埃及人

總會有人屌嫁啦,咁你想點

有拉莫斯
沙拿表示不了

我身為球迷可以原諒 不過佢信心已經失左 所以無計啦

早兩日 Paul Joyce 係咁講，利係嫌 Alisson 70m 貴，依家會唔會改變心意就未知

Liverpool are also interested in the Roma goalkeeper Alisson, with Simon Mignolet poised to leave.

If there is no change of heart from Roma, then Liverpool may opt to use Danny Ward as back-up to Loris Karius next season. (Paul Joyce)

當 Fekir 60m，Alisson 70m，真係唔知仲有幾錢拎嚟買防中同翼

對我黎講屌都廢事,波都踢完,人就肯定要換 高普死保佢終於要受返

利物浦big6黎講真係龍門最弱 咁多年有邊個係真正一線級...

200m呢？
狜果150m 呢？
入到歐決d獎金呢？
fsg 死全族

佢德國人

等咗十一年先入返歐聯決賽 全球利迷等得太耐
出埋咩連珠圖呀名宿打氣片呀AllezAllezAllez呀
都係想隊波谷埋最後一場
靠道氣嘗試同隊班霸鍊過
點知佢一個人令成場波玩完 仲點樣比機會？
咁樣輸法 前面撲足全場班隊友點接受到？
球迷點接受到？
高普點接受到？

你話大腳斬出去比人控到再入都冇呢球咁柒

搞埋啲柒事逼走人

今日嘅 Alisson 唔止 70m 了

米奴列派膠聯賽失分即刻打入冷宮
當年懷斯擺完老烏最後甚至留唔低
連林伯都話決賽無可能咁樣失波
Model咁樣仲保？

要班隊友再接受佢已經冇乜可能

"Buying a new keeper this summer was already on the agenda and now it's shot right to the top of Klopp's shopping list."

5冠章係邊到買

唉訓醒又黎過

十年後見

連懷斯當年都未走
唔好話比我聽卡膠仲有得留低

其實你地可唔可以睇下其他隊啲新聞
Oblak 續咗約喇買乜撚嘢呀

狜狗都續左約 咪又可以走

FSG 又要買艇又要資料紅襪 多多都唔夠用

攞人地馬體會同利比？
明碼實價175m就冇得唔放

Speaking to talkSPORT after the match, a distraught Karius said: "I don't feel anything right now. Today I lost my team the game and I feel sorry for everyone.

"I'm sorry for everyone - from the team, from the whole club - that the mistakes cost dearly.

"If I could go back in time, I would. I feel sorry for my team. I know I let them down today.

"It's very hard right now but that's the life of a goalkeeper. You have to get your head up again.

"These goals cost us the title, basically."

Asked what the mood was like in the Liverpool dressing room after the defeat, he said: "There's not much I had to say.

"Of course everyone tried to cheer me up - but there was just silence everywhere because everyone was really disappointed.

"It will take us a bit to get over that."

Speaking about Gareth Bale's second goal which went through his hands, Karius said: "It moved around a lot.

"I tried to catch it, maybe I should have done it safer and just put it out of play instead of trying to catch it.

"I judged it wrong and it went in."

你講乜撚野都無用 唔該你走
出左事無理由無人負責

走啦撚樣

其實。。。isis 反對睇波的

有人輸到傻左 以為大家信阿拉就唔洗分咁細

話說今日意外地多人著利記出街
十零人既班房仔入面已經有兩件利衫

其中一個係我

有無人同我一樣
文尼一入波已經好撚興奮
J到虛脫

買唔到人都比禾特試下，卡里奧斯踢住盃仔拎返信心先

有次有堆人偷偷睇巴塞對皇馬

isis 入去用ak47掃殺哂

下半場仲諗住用死球偷雞，文尼個球比左希望我地

唔想再見到卡膠，說服唔到自已去接受嗰兩球

諗番起green世界盃果陣一個失誤即刻冇得再出

杜迪克救軍刀十二碼 係利歷史上英雄黎

埃及d 痴線佬會唔會攪拉莫斯

老大哥咪又係回傳 跣腳

軒 咪係老大哥囉

早幾日話要買龍 呢到仲大把人話卡膠冇問題 龍門唔急買 而家即刻就bin到傻

不如真係簽返Pepe啦

神經刀
佢神埋呢場就上到神臺
點知

無邊幾個喊 可能沙拿傷左大家都有心理準備
見到文尼 taa直程係嬲樣

比大帝你都冇用啦 咁樣將個波開比人

打手搥就打手搥啦 接你老母咩

上咗神臺啦，立埋神主牌比佢

得返張黑白車頭相

啱，你而家提起佢，我都只會諗起佢扭屎忽花救嗰球十二碼

而家諗起屌卡傳波比賓周同拍個波入網

呢個真 第一球直頭可以係歐冠決賽歷史留名

整定，開頭個勢幾好，跟住俾條仆街搞掂水貨。到追返和時，又俾bale整球靚絕波

龍門

無喇，以後提起佢只會諗起第一球。第三球都仲有得解吓話，第一球真係無得講。話時話，第二球如果佢唔縮手有無機？

迪基亞就有機

咁快又1001

唔縮應該都救唔到 不過唔撚明點解要投定降

1001